英美有無類似 半澤直樹 嘅認真辦公室政治劇？

唔要the office呀
要嚴肅嘅 非政治 純商業

hoc

有無？

歐美文化根本唔會出現呢類劇
係亞洲先咁ON9因為工作搞到殺父仇人咁
唔係話唔存在辦公室政治,而係唔太會去到咁緊張既程度

你個留言搞到我諗起部長島耕作

得日本仔咁痴線番工番到想喺漫畫睇人番工

又未必要去到殺父仇人咁 先好睇嘅
半澤係好撚誇張
我以為英美會有啲 無咁撚誇張嘅 辦公室政治劇姐

你有冇睇過㗎？套嘢講扑嘢架

鬼玩office politics,一樣好勁

金裝律師？

Succession

你有冇睇半澤直樹架
佢唔係「因為工作搞到殺父仇人咁」
而係堅係殺父仇人喎

呢個最似
Office politics + Law background

你有冇睇半澤直樹架
主角仇既“體系” ，係“體系”整死個老豆
只係做做下變左主角憎恨全世界，舉世皆敵咁
唔講仲以為搞緊革命，要你死我活

現實係，邊間公司唔係2年一小改，5年一大改？
邊有員工唔食下死貓，幫人執蘇州屎？
只係員工只會覺得麻煩又多左workload，然後呻下屌兩句公司，屌下管理層on9,埋怨下同事唔撚掂
點會要人下跪再話要人百倍奉還啊？

係喎
我當左呢套係律師戲，但諗諗下佢都無乜法律場口
不過呢套麻麻，有啲離地 似dynasty果啲師奶劇

睇落似豪門鬥爭劇？

Park and Recreation

豪門on9劇
睇啲豪門點on9法

House of cards

Mad man< 廣告

愛回家

Social Network 似
不過電影

On9? 呢套野好真實，好認真。有冇聽過Murdoch family?

諗起仲有the newsroom

不過廣告同新聞本身都係啲多姿多采嘅行業
想再要求高啲
有無啲類似銀行呢啲咁悶嘅行業 但又寫到套劇